# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-17 15:41+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-20 10:12+0200\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: EMAIL@ADDRESS\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.2\n"
"Language: fr_FR\n"

msgid "Hello! This site is transparent and lets you choose the 3rd party services you want to allow."
msgstr "您好！这是一个透明的网站，您可以选择激活不同的第三方服务。"

msgid "Please disable your adblocker to start customizing."
msgstr "感谢您停用广告拦截功能并开始个性化设置。"

msgid "Refresh the page"
msgstr "重新加载页面"

msgid "By continuing to scroll,"
msgstr "继续划屏，"

msgid "If you continue to browse this website,"
msgstr "继续浏览，"

msgid "you are allowing all third-party services"
msgstr "即表示您同意第三方服务安装cookie"

msgid "This site uses cookies and gives you control over what you want to activate"
msgstr "这个网站使用cookie， 并让您可以控制想要激活的内容。"

msgid "Manage services"
msgstr "服务管理"

msgid "Personalize"
msgstr "个性化"

msgid "OK, accept all"
msgstr "好的，全部接受"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Privacy policy"
msgstr "保密政策"

msgid "Preference for all services"
msgstr "所有服务的偏好设置"

msgid "Protecting your privacy"
msgstr "{info}"

msgid "By allowing these third party services, you accept their cookies and the use of tracking technologies necessary for their proper functioning."
msgstr "通过授权这些第三方服务，您同意存储和读取cookie，并使用其正常运行所需的跟踪技术。"

msgid "Allow"
msgstr "允许"

msgid "Deny"
msgstr "禁用"

msgid "This service does not use cookie."
msgstr "{noCookier}"

msgid "This service can install"
msgstr "此服务可以存储"

msgid "This service has installed"
msgstr "此服务已存储"

msgid "This service has not installed any cookie."
msgstr "此服务未存储任何cookie。"

msgid "Read more"
msgstr "了解更多"

msgid "View the official website"
msgstr "查看官网"

msgid "Cookies manager by tarteaucitron.js"
msgstr "通过tarteaucitron.js管理cookie"

msgid "This website does not use any cookie requiring your consent."
msgstr "{noServices}"

msgid "Show/hide informations about cookie storage"
msgstr "显示/隐藏cookie存储信息。"

msgid "Cookies management panel"
msgstr "Cookie管理面板"

msgid "Cookie detail for"
msgstr "Cookie详情"

msgid "on our site"
msgstr "显示在我们的网站上"

msgid "(new window)"
msgstr "（新建窗口）"

msgid "Allow all cookies"
msgstr "允许"

msgid "Deny all cookies"
msgstr "禁用"

msgid "is disabled."
msgstr "已禁用。"

msgid "Advertising network"
msgstr "广告组"

msgid "Ad networks can generate revenue by selling advertising space on the site."
msgstr "广告组通过营销网站上的广告空间来产生收入."

msgid "Audience measurement"
msgstr "受众测量"

msgid "The audience measurement services used to generate useful statistics attendance to improve the site."
msgstr "受众测量服务可以生成对站点改进有用的访问统计数据。"

msgid "Social networks"
msgstr "社交网络"

msgid "Social networks can improve the usability of the site and help to promote it via the shares."
msgstr "社交网络有助于提高网站的用户友好性，并通过分享帮助推广。"

msgid "Videos"
msgstr "视频"

msgid "Video sharing services help to add rich media on the site and increase its visibility."
msgstr "视频共享服务丰富网站的多媒体内容，提高网站知名度。"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Comments managers facilitate the filing of comments and fight against spam."
msgstr "评论管理器使您的评论更容易提交，并避免垃圾邮件。"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Support services allow you to get in touch with the site team and help to improve it."
msgstr "支持服务使您能够与网站团队联系并帮助改进网站."

msgid "APIs"
msgstr "API"

msgid "APIs are used to load scripts: geolocation, search engines, translations, ..."
msgstr "API允许加载脚本：地理位置、搜索引擎、翻译……"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Services to display web content."
msgstr "旨在显示网页内容的服务。"

msgid "Mandatory cookies"
msgstr "Mandatory cookies"

msgid "This site uses cookies necessary for its proper functioning which cannot be deactivated."
msgstr "This site uses cookies necessary for its proper functioning which cannot be deactivated."